容海恩把聲好難聽

聽佢講嘢完全唔覺得係女人
成把男人聲 勁難聽

好似痾屎唔出咁

以為鼠皇芬配音

我覺得呢，佢就嘥氣嘅！我無良知咩！

咁都生到兩個 袁哥哥

同企街雞頭同一style

認同

唔知啲叫床聲係點
分分鐘男人仲叫得好聽過佢

仲衰過鼠王
唔理黃藍 個樣都正正常常
一開口就

咪睇垃圾啦
要聽狗叫去後山都得啦

李胃鯨都係老牛咁既聲

相學黎講，女人聲音差，代表無夫緣，好易離婚

黃藍係政見
黑白是良知
一個連良心良知都冇嘅人
連畜生都不如

隱性基佬黎

咁韓國果班咪